Můj neoblíbenější svátek je "Vánoce", protože moje kamarádka taky má narozeniny 25. 12. Minulý rok jsem se sešla s kamarádkou před restaurací, potom jsme šli do restaurace. Dala jsem dárek pro kamarádku. Kamarádka řekla, že "To je překvapení!! Moc děkuju '" Kamarádka byla veselá. Tento rok půjdu na návštěvu ke kamarádce. Oslavím "Vánoce" a "Narozeniny" spolu. Těším se na 25. 12. 2010!!
